其實有冇諗過d被自殺既人可能係大陸人殺，唔係popo殺？

可能係混左入警隊既解放軍/武警，佢地不嬲好撚仇恨香港人 好想殺之而後快，佢地不嬲都話留地不留人
64就係最撚好既例子，佢地連自己人都可以當眾殺比你睇，更何況香港人？甴近平肯定落order 落到香港可以大屠殺
唔係話香港本土popo做唔出殺人，而係班支那西明顯更加視香港人好似豬狗牛般既畜生

黑警為所欲為
港人反抗自衛

黑警唔出聲等於幫兇，唔使還?

有咩分別？

醒啦傻仔
咪撚幫啲狗洗白啦
有時間就係睇下之前啲live
睇下講純正廣東話既狗點對市民啦

早就有諗過，強姦果啲可能都係武警

幫兇當然同罪啦，絕對無意為黑警開脫，只係提出一個可能性，港共政府唔夠膽同大陸割席篤灰，所以一路幫手kum

我真係諗唔到黑警同公安有咩分別

當然黑警都係仆街，呢一點係好清楚
不過殺人既可能性更大會係解放軍/武警

關我撚事
蛇鼠一窩 不用分得那麼細

good afternoon sir!

混入左警察既武警

唔係警察咩

咁同佢哋話唔係警方殺，係武警殺有咩分別？

其實細心d諗係有，支那公安一路以黎都係毫無法紀無法無天為所欲為，佢地殺個人當殺左狗一樣咁輕易，更何況佢地不嬲都想殺哂香港人收返塊地
無錯，香港popo今時今日都係失哂控癲哂，但都有程度之分

如果大家唔認同既咁由佢沉啦，我都唔想比人屈毛

咁話無可疑既係POPO定大陸人?

你收皮啦
佢地成班痴晒線
有咩做唔出 醒啦你

有分別？

八大罷課集會

著左套防暴制服就入黑警數啦 理鳩佢係咪支那閪咩

唔好咁天真啦

有乜分別
武警解放軍警察都抵死

無腦咪撚學人開po

周同學今朝先走咗咋
屌那星

仆街啦去！黑狗無一個無辜